入嚟同樓豬講句生日快樂

記得用不推文

生日快樂

5毛死全家

收皮la你五毛

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品